你地會點處理分手遺物？

如題

會選擇比翻佢定攞去落降頭定堆填區見？

掉

如果佢送層樓比你，你都掉？
(假設 )

係層樓就攞黎住啦

留住 放係唔常見到既地方

總有一日你會見到
然後呢？
再擺係度？

仲要轉埋自己名 住到死

睇下有冇機會賣，樓換樓住大屋

好精明既消費者

扔

最合理

堆填區見

等到搬屋先會捨得扔

我會想寄翻比佢
要痛大家一齊痛

好波
要好大勇氣

仆街

燒撚咗佢

唔怪得佢寄返啲野比我…

我會收埋一邊
慢慢就忘記
直至有一日無意中搵到
自然會心微笑

d遺物已經夠廢仲要燒
燒完又冇得當肥料

成個畫面我得諗到係淫笑
然後等佢結婚再當人情送比佢

你等多幾年 寄翻比佢
應該會再痛d

燒比佢

你痛姐 佢點會痛

等佢落到下面第一下收到堆廢物
死左都要諗起你
高招

岩岩發現自己帽左
佢應該諗住兩邊都拖..
我如果決定分手都要處理啲遺物

佢唔痛 咁將d垃圾佔下佢屋企空間都好啊

拎去檔

等佢下世返黎求我

一野車過去

Btw 帽最緊要除得快
如果佢想食兩家飯
我諗你都知佢好極有限
加油

下世仲見到佢又悲劇左d

好值錢？

佢咪掉晒佢囉 何必做到咁肉酸

其實講到底都係想佢見到 有一下諗起我

收埋佢 唔需要掉左

keep

見翻咪痛

痛極都有一日會放下

但係我好唔捨得
我拍兩次拖
兩次都收帽..

咁都唔應該再帽落去喎

那我就等那天

留住 提醒自己唔好再咁on9

我ex寄返哂比我
夾住一封十幾頁嘅信

擺係房既一角落
望到咪諗下佢 望唔到咪由得佢
利申：放唔低

兄弟.. 好想揾人攬住喊

唔敢同中同講
一講就比人鬧到飛起
一定要分..(其實我都智應該要分
但仲想聽佢解釋..

貴重物品保留

捱過就冇事架啦 加油

如果你真係放唔落又想原諒佢都可以既
不過我覺得好快又會分手
因為爛左既紙永遠都有條痕係度

我都係
成日ff會唔會有一刻佢都諗起我

我都諗住咁做喎
咁你係被分手定主動話要分手個個先？
係咪真係可以令你痛一痛

大家FF太多了

主動分手
痛就冇乜，因為有成1/3係發洩
尾個1/3深情說話個心就有痛一痛
即使睇返前面黎平衡返

回憶黎 放哂係一個盒到

俾番晒佢了
情侶衫 買黎無著過 送左俾人

知道了.. 多謝你！

放係屋企個廳當擺設
掉咗佢好浪費

屌你自己開個post就咪咁撚on9啦

成日聽歌都諗起佢
好難受 又覺得對方就算諗起自己都唔會有咩感覺

下下咁認真好咩

無限地獄輪迴

終需面對

睇到冇感覺？

你個癡線佬

不如你放低

你又嚟埋一份

開個gp比你地囉